就算有一百萬人遊行都唔驚你

9號早D抖，6月10起身返工啦

一路行一路唱k, 今天我...

訓醒等睇結果

點會無用
遊行可以畀巿民出黎發洩下
第二朝返工開心d

今日0.3咁早開工

行到攰冇心機返工

屈毛既販民仲有冇第二招

其實如果全港9成市民都一條心就有用

牧羊犬都係得一隻
但係可以管過百隻羊

你是黨的羊

聽日準時返工
不了，返工
遊行完，然後呢
今天我

以上句式準備多次出現係呢個po度

事實真係咁
行撚完11點同你講照常二讀